屌你伊斯高 我就唔撚鍾意

唔鍾意Isco = disco

笑到我有大腸癌